下次进行群聊时，所有缩略图都将保持相同大小，不过您仍可以双击互动程序将其放大。改进您喜爱的视频通话应用程序的强大提示|帝国| 2021年6月25日|科普
艾森豪威尔总统在1960年保护了ANWR，卡特总统在1980年将其扩大到目前的规模。Deb Haaland刚刚暂停了ANWR石油租赁| Wes Siler | 2021年6月4日| Out Online
从地下看去，工人们重建了这座房子，在公元62年的大地震后大大扩大了花园。技术如何帮助考古学家挖掘更深的地方| Annalee Newitz | 2021年4月28日|麻省理工技术评论
修订后的计划将道路抬高了5英尺，扩大了滞留池，增加了雨水管道，并加固了桥梁。随着暴雨变得更加严重和频繁，社区无法为风险做好准备。|吉姆·莫里森| 2021年4月9日|华盛顿邮报
他们的观点因深深的失落和同理心而扩大，他们建立了一个更加公正的集体未来。适应大流行后的生活需要记住新冠病毒-19 | Adria Imada | 2021年3月18日|华盛顿邮报
伟大的社会是一个每个孩子都能找到知识来充实自己的头脑和扩大自己才能的地方。感谢国会，而不是LBJ《伟大社会》|朱利安·泽利泽，斯科特·波奇| 2015年1月4日|每日野兽报
找到一个孤独的声音，扩大它的意义——“一位专家认为没有真正的人类尾巴。”神创论者试图用疯狂的方式解释没有进化的人类尾巴|卡尔·W·吉伯森| 2014年6月1日|每日野兽
今年没有选举，所以目前政府不需要扩大其民众基础。委内瑞拉的痛苦：虚弱的总统、强大的将军、暴乱和可卡因| Marcel Ventura | 2014年4月14日|每日野兽
上帝将扩大雅弗， 他必住在闪的帐棚里； 迦南必作他的仆人。《圣经》创世记中的诺亚方舟故事|每日野兽| 2014年3月24日|每日野兽
因此，经济学家应该帮助扩大时间范围，作为对公共利益的贡献。美国的投资危机|杰弗里·萨克斯| 2010年10月7日|每日野兽
我很想详述这些事情，但比例感和得体感限制了我的写作。英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活|约瑟夫·塔洛
鸟粪的价值和用途现在已经很清楚了，几乎没有必要详述其应用模式。农业化学元素|托马斯·安德森
然而，通过刚才所指出的努力来扩大我们对地球年龄的看法是好的。地球历史纲要|纳撒尼尔·索斯盖特·谢勒
让我们扩展我们的思想去把握它，至少在某种程度上，我们可以想象它的伟大，欣赏它的美丽。福音哲学| J.H.沃德
苔莎跑回她的三色堇；沃兹沃思太太在接下来的半小时里找到了一个要详述的主题。泰莎·沃兹沃思的纪律|珍妮·M·德林克沃特